【碧咸x羅蘭姐x林雪】澳門威尼斯人葡撻廣告

片：

屌，但係講蝗語

即係呢個

澳門2018年7月19日電 /美通社/ -- 澳門金沙度假區今日發佈全新微電影，由澳門威尼斯人®品牌大使 -- 國際知名的商人兼蜚聲國際的體壇巨星大衛‧碧咸傾心演繹，描述他在一眾中國名人紅星的帶領下，於澳門尋找最完美的葡式蛋撻之奇妙故事。微電影除呈現了澳門威尼斯人與澳門巴黎人可為訪客帶來的輕鬆及愉悅之外，亦展示了澳門這個旅遊目的地著名的葡撻，這個訪澳旅客必嚐的美食。

與碧咸一同出演該短片的領銜中國名人紅星及演員包括喬杉（飾的士司機）、楊迪（飾侍應）、柳岩（飾的士司機的妹妹）、林雪（飾廚師）、草圖君（飾餐廳員工）以及羅蘭（飾葡撻餅店店主沙莉 / 的士司機祖母）。

微電影講述碧咸回憶他過去到訪澳門時，遇到一位年長的女士沙莉，而其製作的葡撻讓他沒齒難忘。這次尋味之行，碧咸於澳門威尼斯人外為避開狗仔隊的追訪，乘搭了一輛的士，這位的士司機不知不覺地帶他去到一間澳門舊城區的茶餐廳，然而那間並非其所尋之地。碧咸於該茶餐廳裏無意間所作的評論惹怒了店主，更被店主在澳門大街小巷間追逐。

當碧咸拿出他首次品嚐之葡撻的包裝紙時，的士司機意識到他所說的葡撻餅店即是其祖母的舊店鋪，於是帶他前往拜見祖母。原來祖母已開了一間新店，並帶著碧咸前往，而最後該店鋪竟然就在澳門金沙度假區旗下的澳門巴黎人內。

微電影由獲獎頂級製作公司 Traktor 製作，並由盛世長城國際廣告有限公司上海分公司執行創意總監吳凡鼎力支持，分別於多個澳門特色景點及街道拍攝。

作為澳門威尼斯人的品牌大使，碧咸經常到訪澳門，並代表金沙中國有限公司出席及支持本地社區慈善活動。

大衛‧碧咸表示：「與澳門威尼斯人合作這部微電影，藉此大好機會讓我深入了解新舊澳門的景觀，當然亦讓我品嚐到最喜愛的甜品 -- 傳說中澳門獨有的葡式蛋撻」。

觀看微電影請瀏覽 。

如欲下載相關高像素相片，請登入以下連結：
（連結有效期至2018年7月25日）

香港英女皇

溝羅蘭姐

小貝貝